前缐手足 入一入嚟

將軍澳吾適合勇武呀 得條隧道同山路 你地無退路可以走
到時想be water都吾得

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲